［開定］坤gor啲戲真係完勝果個乜張衛健

平時冇比較 一比就見到戲王坤gor 贏晒馬騮精幾十條街

真

清識野